[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (63)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

Eagle bb我愛你

還我Eagle呀

我愛B4仔仔
還我B3 B4 LULU
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

還我Eagle BB

柳應廷世界第一

唔想見到契仔

諗左好耐Eagle bb比人foul左先改名會唔會太遲

表達對Eagle bb嘅愛 永遠都唔遲

呂爵安世界第一
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

表白世界第一盧瀚霆

可以加埋佢今日post個張單眼

崔可迪lulu世界第一

即刻有
心中有咪呂爵安

我都係咁諗

重po

表白MC

唔好喊喇

改名啦

好名

我等兒登女幫我起名我就改架啦

順眼好多

教主幾時向我連續單十次眼

望住你個名 再望你個cm

咁靚仔真係搞唔掂

絲打咁你改咩名好
mama嗰個look其實好正

根本大家都花心

吸乾我血崔可迪

個嘴好似好soft 好似棉花糖

唔好自欺欺人啦乖大蘿蔔

新po留名！我愛柳應廷
表白天氣先生AidenB！

出軌咪出軌囉

我愛樂仔，表白樂仔

啱呀

我都好鐘意佢個嘴
嘟嘟嘴同個型好靚
好想俾佢錫一啖

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

唔係神徒 但不得不承認anson lo真係好靚仔好charm
就算gay都冇問題

藍色花心大蘿蔔

Lm表白靚仔善良嘅皮皮

跳舞開曬氣場又係另一種Charm

好鍾意下面張gif

柳B今集講咁多野

老公係清流咁

正皮支持

對樂仔專一

LM等睇今個post又有人問

我愛B4 懷念B4

過咗三十日好改名啦大蘿蔔

仲有JJ係咪藍屍

我係樂仔打手

真係好煩專心睇佢表演啦
Gay唔Gay關你咩事
又唔會溝你

其實本身Imagine Dragons就好難聽

天生麗質崔可迪
其實仲諗緊

唔係嘅radioactive我覺得OK嘅

同場加映：
星座點解叫大表哥
臭魚係咪Gay
OscarLi同JJ係咪一齊咗
邊個係契仔
點解契仔叫契仔
邊個係兒登女
四方果係邊個

笑死

就快要整Q&A

仲有光頭sir
同埋點解喜茶撚叫喜茶撚

成日睇戲聽到D歌覺得好難聽
多數之後都發現係Imagine Dragons

Radioactive可能係暫時B組最唔好睇嘅表演
睇到呢個表演更加想念Eagle B

MC B
自己都流下了黃金眼淚

有Eagle b嘅加持 應該會好聽啲嘅？

講起去睇返june b黃金眼淚先

仲有
點解皮皮叫皮皮

屌你阿Mike想學B4

再落去係咪要quote埋reference
點解因ton叫因ton

啱啱先睇翻
兒登女小提琴又炒左車
但jerb都仲係唱得幾好
但最高分就真係估唔到

我見到Marco淨係諗起你收聲

有無諗過C組啲人夠唔夠料

東施效顰

個人覺得Mike係有料做
Marco個人就不了
Jeremy唱歌OK但唔係呢種玩法
其餘兩個

喂屌D和音咁難聽
仲要無咩音樂托住

仲要係安仔面前

突然覺得B4真係好撚勁

免費巴係邊個

如果有eagle應該會好好多
但真心radioactive夾小提琴大提琴if夾得好係好正的
有興趣可以自己上youtube揾下pentatonix radioactive

D人成日話June B太肉緊太用力
喂屌Brian仲睇得辛苦仲OVER仲作狀仲油膩
至少June B唱得好先啦

又開始想念B4
B4個種唱歌嘅自在、享受、從容
唔係咁容易複製架
好想On仔可以品評下B4

邊個係大王

最後一句真呀

好想今round啲評判可以品評下B4
好嘅壞嘅都想聽下佢地點評

造星二Post最常出現問題：

關於Mirror：
AnsonLo係咪Gay

教主係邊個
契仔係邊個
星座係邊個
兒登女係邊個
毛毛係邊個

點解皮皮叫皮皮
點解Alton叫因ton
星座點解叫大表哥
喜茶撚點解叫喜茶撚

Tiger幾高
Jerdan係咩
通渠cp係邊個
毛毛幾時過勞死

關於造星二導師：
Eric Kwok個頭搞咩
火火幾時收聲

關於造星二仔仔：
JJ係咪藍

大王/芝娃娃係邊個
四方果/光頭蛇係邊個
炎症係咪隔離爆料post樓豬
東坡耶點解叫抖音耶/東坡Yeah
點解臭魚仲喺度
臭魚係咪Gay
OscarLi同JJ係咪一齊咗

應該仲有好多打唔曬

真
覺得Jeremy嘅唱歌好可以放係傳統男團嘅表演裡面加以發揮
Mirror唱跳果啲 Jeremy都幾穩陣
但未必可以好似B4咁做音樂性咁強嘅表演
不過都期待Jeremy一直進步！！！！

真。造星100問

B4可唔可以玩到決賽

唔記得打免費巴點解係免費巴
直頭記唔起佢

應該可以多到出書

決賽表演下都好呀

Jeremy真係進步咗好多3 round都有佢份 真係戥佢辛苦佢真係好好

始終jeremy啱跳唱多啲
佢跳唱真係好穩 比任何鏡仔都穩
但如果企係到唱就真係唔係好突出

又要搶飛

無計喇C組啲人真係弱左小小
Jeremy其實都算全能㗎喇跳得唱得
要帶住呢班人係會辛苦小小

唔想留啲又羞恥又唔真心嘅comment

可以用錢解決嘅問題就唔係問題
問題係你有錢都可能要同萬千fans搶

Mc幾高
十強有邊個

Mirror一問
想問mirror係咪今年既新人？定上年已經係？
岩先睇到姜ian上903個新人環節玩game
突然諗起上年mirror去過叱咤 係咪爭過新人獎 定團都係晒氣？

GoidnightShow ViuTV全民造星100問

問題提供：無追post嘅伸手黨
問題整合鳴謝：連登一眾7個字username痴女

我自己打完都想笑

同埋嗰啲
邊個邊個有無食煙

追左咁耐po終於有人咁中肯講得好啱

一日未出碟，一日都係新人

今年mirror不是新人
但單飛應該有入做新人

其實On仔今年都可以入做新人但無選擇咁玩

上年精舞門因為多view都有表演
B4過埋佢地唔係冇下話！！你

講開新碟又嬲
隻碟係難產定點拖左咁耐都未出世

我就係見上年mirror入圍過最喜 所以到底當爭過新人獎？

個個post都問問真係好煩又唔關佢事

仲有邊個邊個係咪不和

花蛆佢地行緊一條無人行過嘅路
體諒下

依個又可以打十題

噢 不過上年mirror得個一隻歌 計落爭新人獎咪好蝕抵

問花蛆

一千問都黎緊

你扮路過

心痛B組寶寶

TeamB writer真係好正
我知你睇到架

屌 真係笑撚咗

Viutv mon po嗰個睇到未呀

偶像？男團？屌魚？

召喚team b 西面都靚女嘅writer姐姐唔該反映下
好人一世平安

花蛆：我係唔出碟呀

人地話想做跳唱BIGBANG
Eric Kwok叫人We are the Champion

仲要除衫

唔出碟都搞返個官方fans club比人入下會啊

屌到口臭

上次澡堂又要人除衫所以咪衰撚哂，真係唔怪得人唔聽佢講

我唔介意入會俾錢Viu賺嫁

除衫唔錯阿我想睇阿

2月話會開官方fc
12月都嚟啦 影都見唔到

蝗語歌詞真係好難頂呀
對唔住Jeremy

點解要咁對生啤
皮皮又無咩鏡頭
皮皮好性感

呢個係真
我聽到個陣真係笑左出尼

Jeremy都話時間倉猝
唯有用比較擅長嘅普通話填詞
雖然啲歌詞係好口水歌嘅

皮皮可唔可以solo跳一次

乜都要佢做哂
頂硬上
明明佢已經出咗道
好心c組啲星二生性啲啦

除衫其實揀岩人除都唔錯
好似Hottick
上次孖8就不了

朝早游完早水沖涼嘅阿叔

皮皮諗起都

今集：A > B >>>>>> C

雖然Hugo戴color con真係好難頂，但個表演係幾好睇
其實唔關香港接唔接受呢種performers事
喺而家音樂版圖越嚟越碎片化同niche嘅時候，特別嘅artists嘅生存空間其實大咗好多
個人係好鍾意睇bitchy嘢睇drag queen，所以唔存在我唔鍾意呢type表演事
問題係其實Hugo個種bitchy開始悶，今次又JJ溝一溝先好啲
我覺得Hugo係幾cute，但想像唔到會有fans為佢瘋狂

B組失準之前講咗啲不贅，但真係好欣賞佢哋認真嘅態度
我無中意錯B組

C組 東施效顰呢四個字真係揀得太好

發現次次皮皮表演viutv都會影後台嘅花姐讚Frankie真係好靚仔好型成個節目依句最似人話

究竟全盛時期嘅小學雞marco可以似幾多個人？幾多樣嘢？

你收聲

圖片支援

下集免費巴又同我姜b

睇左第40集真心問 jer edan Al 留低好合理

但ian/ stanley憑咩呀

永遠不忘黃慧君幾愛佢啲契仔

上咗熱門呀屌你老母

好似除左Rap 個個表演都蝗語其實好冇feel
光復香港 連廣東話歌都唔唱
其實有啲灰

88唔係澡堂黑社會咩?

尤其係ian 屌你咁撚hea eagle june lu godrick都冇得留

不推文呀

屌好撚似

不過聽完牙LU講
之後會屌大王 抖陰佢地細力D

不停回味返琴曰A組首歌既歌詞 正

琴日

Will真心好正連Rap都掂

真心eagle 都會冇得留

Eagle 同justin簡一定係留eagle啦

今日冇追到live
吹奏皮皮今日唱歌好聽左好多

即係咁唔期望你好似edan al咁carry

但你都起馬要jer咁有迴響 突破自己先有得留啦

Ian咁hea下hea下 唱幾首歌仔 冇帶到隊咁咁都可以過到 第2個帶b2一定冇咁差囉

楊樂文好野 首歌屌得好 正式出就好

岩 講政治 講評判 講生活 講緊一班為屌而屌既鍵盤戰士
點解會輸 唔合理

will bb

掛住LU LU個名 以後會盡量忍下口

岩岩先追翻哂 大家咁快推爆左2個po

契仔仲好意思留低 佢都志不在此嫁啦

大家都花心到呢

花心唔怕認

MC今集喊都喊得好靚仔
Btw我發現B4仔仔都幾愛喊
Eagle喊過
June喊過
Jer喊過
Mc都喊埋
睇見都心痛

每日都不自覺要㩒黎睇 好似吸毒咁真係勁鍾意依個表演 champ到癲左 又要吹奏呂爵安世界第一！！

I’m trapped
Bad boy edan

之前係某星二參賽者嘅tg group睇到，佢用人格擔保JJ係黃到發光，同埋話佢都做咗好多嘢行得好前，只係覺得冇必要乜都拎出嚟講。 我睇翻嚟咋 唔係JJ fans

B4啲黃金眼淚多到

大家覺得會有邊10強

我覺得mc, k, jj, Oscar, aiden, 其他唔知

好彩hottick有save live
剛剛放工可以睇翻

其實黎黎去去係YouTube見到屌佢係藍絲都係同一個人，似hater喎。
其實我幾中意JJ

hottick話由千幾個follower去到宜家3千幾好開心
唔好俾佢停一定要繼續多

點解咁崩壞我都仲覺得呂爵安真係好靚仔好可愛
唔會同你相認但都想你記得我個名
你mon post嘅話唔該望下我個名哈哈

睇完兩日A組表演
好多人都比頭三輪分組賽表現好好多
火火個分組嘥咗好多人
好似jj唱得跳得rap得 但係對佢嘅印象只係A4組啲尹光style嘅表演

上個post有人話will有觀眾緣
其實都真係無講錯
因為佢個個高度黎講
佢既膊頭最窄 眼最細 仲要係單眼皮
比人個感覺和善啲 有種憂鬱小生既感覺
而且節目上令人覺得佢好謙虛 所以會比較有觀眾緣
而呀tank jj lokman個啲比人個感覺太英
眼神凌厲啲 就會有啲抗拒

Hottick個樣好似（金城安+送水輝）÷2

Lulu講咗咩？未追live

幾中意佢+1

爆料post係咩？
sor 跟得唔貼

我屌咗好多次啦
佢係咪黃我唔知
但憑一個utube comment話人藍絲真係cls
仲要個個post佢一出場就講
個個人云亦云唔識fc

見到了 講埋啲阿媽係女人野就叫爆料

造星一同二都係
參賽者唱到但跳唔到嘅話
都會過到關
如果跳到但唱唔到 真係易foul
除非真係跳到好勁
唱唔到真係好難搞

今年仲要有例外
唱唔到又跳唔到
成日話節目係要唔公平
要反映現實
都唔係要勉強觀眾接受唔ready嘅表演掛
啲參賽者成日話鍾意表演
但其實又未ready咁出嚟
無論係表演上 心態上
俾人彈又話haters gonna hate
你想表演啫
唔代表表演得好
你要觀眾俾機會
但邊個俾觀眾機會睇有質素嘅表演呀
瞓醒未

hugo 大王

星2冇個想睇
剩睇鏡仔

好掛住eagle B同埋lulu

From tg group

Eagle第一個電台訪問將會喺
今個星期四(28/11)
3:00-4:00pm
香港電台第二台 騷動音樂 播出
大家記得準時收聽!!!!!!

大家記得支持Eagle b

唉好sad
神話得LU無錯分組之後LU就融入咗佢地 無掂過枝結他
其實我覺得拉票就應該佢同Aiden出去唱歌 起碼有啲新野
唔係同自選表演一樣 係人睇到都以為佢哋剩係識呢啲 唔同其他組識唔同野

同埋神話LU根本識啲野都未show哂出黎
LU話覺得會有機會行後啲入到10強 所以練返空翻
等花姐仲話LU solo唔會好睇 LU嗰陣一定乜都無講啦
一定無話自己練緊啦
激死人啦 LULU呀

花姐唔鍾意佢呀嘛
佢練到識飛都話佢隱形架啦
算啦唔foul都foul左
希望lulu快d重新出發
繼續做佢鍾意做的事

LULU好可愛

唔己喊啦其實唔計走音嗰下都唔係唱得好衰姐 同埋唱第一段嗰時好有台型

好想睇佢哋三個再開live
好好笑

我是憤怒 分分鐘燒死你

大頭Lu

Fing頭Lu

還我Eagle B同LuLu
還我Eagle B同LuLu
還我Eagle B同LuLu
屌你老母黃慧君

Mc 今集加哂分了

唔想睇咁多花姐
上年有黃心美花痴
今年輪到花姐對住啲仔仔叫春

繼文，Jerry 都無觀眾緣
生人勿近嘅感覺
所以out佢哋，save rain p 係正常

屌有聲嘅

Lu 真係好慘, 花姐喺節目度話, 就算你solo我都睇唔到你

尋晚阿lu live, 觀眾問佢「花姐係咪唔鍾意你」，lu答「唔知」。以阿lu 咁厚度同婉轉嘅說話方法，應該花姐真係擺到明唔鍾意佢

我真係明，我諗大家讀書或者做嘢都試過啦，明明自問乖巧勤力正常， 都畀班主任/上司針對。 從此真係冇運行， 好似講咩都得罪佢咁 欲加之罪何患無辭呀

好好聽!!!
歌詞好有深度 Rap嘅技巧又唔錯
今朝起身都loop左幾次

繼文好正喎

啱啱先認真睇歌詞
好正
覺得比得太低分
Loop 咗幾下

點解可以又靚仔又可愛

音樂才子陳天翱

但都仍然要嗌還我lulu

班人仲練緊10強表演既時候
Eagle已經去電台訪問

冇諗過佢會自責到喊
佢同justin會唔會因為隊友走咗先更影響到情緒

黃慧君真係好仆街

但老實講係佢份人太好 神都話係佢心地太善良
其實我地無盲踩 講外表係真係順住個勢鬧埋 但主要係因為佢地既表現
我地係觀眾 無同佢地相處 自然就係睇節目既表現而評論

我認同佢地有進步 但進步咗幾多係有眼睇
東坡跳舞係surprise 我都有講過
但George事實真係無乜呀嘛
同埋又唔見我地狂屌Aiden
Lulu唔好諗咁多啦真係唔係因為鍾意你而屌其他人
唔關你事架傻豬

可能
不過皮褸皮手套

其實大王同抖音波由99強已經開始俾人屌
佢哋同邊個一組都會一樣俾人屌
鬼叫佢哋一個係人哋契仔 享有前所未有嘅優厚待遇
一個就連講廣東話都未講得正咩

幾時到lulu做訪問

aiden本身唱歌
仲可以進步
但大王同東坡jm9
阻住晒個位
呢兩個應該要即foul

mon post朋友記住cap呢段俾lulu睇
等佢唔好咁內疚

知道Lulu唔開心，加埋Real Talk之後我都有反省過
佢地同其他仔仔相處咗咁耐，睇嘢嘅角度同睇到嘅嘢一定比我哋多
而且又有感情嘅時候，見到我哋鬧得咁狠
可能真係會take it personally同覺得難受

但呢個亦都係上節目嘅必然風險，作為觀眾我哋係無可能知道晒所有嘢
只能夠就住節目上呈現嘅嘢去評論
有時候觀眾緣呢啲嘢就係咁，無得迫（不過大王都好多fans啦）
不過既然係咁，我決定之後都唔會屌得咁難聽
話晒大王都係Lulu隊友同埋睇佢個人真係冇乜嘢
抖陰就 .... 對唔住真係好難頂我最多以後忽略佢

以後最大力只會屌落花蛆到

因ton係邊個

之前見lulu當佢地係細佬都唔想點屌佢地
但b組被foul嗰集真係好嬲
留兩個廢嘅喺度，但就foul走有實力有才華有觀眾緣嘅仔仔
雖然最衰都係花蛆，但一見到大王同東坡就會好嬲
好掛住lulu b3 b4

無疑節目的確會為MIRROR成員帶來幾多曝光機會，可是有時第二季的參賽者就會被他們搶去風頭，更會被舞台經驗較豐富的MIRROR成員搶去晉級位置，B組成員MC（張天賦）回應《香港01》記者時表示︰「其實我認為大家都有目共睹Anson Lo﹑Edan﹑Ian同埋Jer，佢哋的而且確有佢哋嘅實力，而且佢哋作為領軍人馬嘅話，B組係需要咁嘅人。」他又解釋到時如果MIRROR有人入十強，到時將會退出比賽，獲頒專業大獎，「而且喺十強入專業大獎嘅比賽嗰輪，係需要咁多組去分5輪嘅比賽，每一輪嘅比賽係需要贏咗，先可以爭取嗰兩個席位，咁所以Miss Chan Chan嘅戰略係佢希望可以有MIRROR嘅成員帶領住B組攞到更多嘅席位之後，B組就可以有更多嘅人入到去，到MIRROR走嘅時候呢，即使入唔到去十強嘅人都好，都可以靠呢一個位爭取返入去。」原來導師有這樣的想法。

B組另一名成員George（歐鎮灝）回應說︰「我又唔會話刻意嘅，因為其實我哋每一輪真係抽籤咁嘅形式去對決嘅，咁真係唔好彩第三輪抽嘅時候竟然抽同組，即係我哋又唔會懷疑話係咪專登想foul 10個，咁我哋都係keep住all in嘅心態去做好每一round！」MC說︰「當然我覺得其實B組係suppose應該要排晒同咁多組打，最後真係唔可以平均分到組，先至內鬥嘅，我覺得係應該咁嘅，但係佢又真係一開始冇講到明，隨機抽係一定係B組打其他隊㗎喎，咁所以你冇得喺呢個位咁拗囉。」而復活賽也是每組都有這樣的機會，所以他覺得現在的處理沒有不公平。

我明白仔仔們而家仲比緊賽，唔可以屌得太勁
但講到尾都係特登唔set不可隊內對決
限死不可隊內對決根本就唔會出現不公平嘅情況
萬一A C 兩隊真係抽中要自己打自己咪仲大鑊

我覺得得啖笑 見屌得咁勁就係咁推啲仔出嚟澄清
死撐扮無唔公平 總之你地無錯 係觀眾錯啦 滿意啦

點解皮皮咁靚仔

呢個我都好想知

都話係留哂MIRROR保送愛將入10強啦

果次佢地冇輸，仲係C組唯一一場唔輸架，有得睇肉肉都好啊。

呢啲老招數，我已經習慣
講到卸膊花姐最在行 係咪?

話嚇親佢地wo 屌都on9 我完全唔覺有問題

尋晚utube search過mc 原來同個moov做Live
有料到 champ硬

link

rap唔通企定定陰聲細氣咩
直接用翻Angus段詞贈俾今round嘅評判:
你憑咩用你咁嘅準則為我評分
咁嘅品味扮曬態度誠懇

真心同班黑警無乜分別
總之每件事都有原因 係人地誤解
無唔公平 只係人地針對自己 自己永遠無錯 所以絕對唔會認錯
呢個世界就係咁

仲有 HMV LIVE

真係好charm

係咪hmv

不過決賽又要投票有mirror加持嗰啲會有鐵票啦所以好難講

岩啊 做多幾樣又話混亂 似雜耍 專攻一樣又話悶 跳舞勁跳舞又話唔係搵Dancer 唱歌好聽又話唔係唱歌比賽 咁講系咩 垃圾評判 比咁低分因為佢地唔順氣比人屌 明明應該最高分 屌！

實力+樣嚟講 真係最屈機成個package

佢今年冇乜真正跳舞，一係影唔到，想睇好似上年跳Bruno Mars果D。

漏咗跳唱嘅話會話是但一樣未顧掂就專注一樣先啦

btw 唔好用5p字呀

hottick live話最長拍拖得3個月
係真唔係啊？

Tank咁多兄弟
George又有花姐

其他廢到咁 mc唔贏都難

好聽之外仲好有台風好撚型

好多一開聲就走音 真係好唔掂

知道 但佢地輸真係好唔順 成個比賽都好垃圾 上次姜b組輸屌魚已經嬲嬲地

咁其實JJ klau同aiden都唔差嘅
唱歌同樣

係唔差 值得頭十
但不及MC

好多師奶觀眾都唔識欣賞hiphop A 組
我見唔少人話angus拖累姜B，我黑人問號

Angus雖然串串地，但佢so far都幾好嘅
我覺得佢同隊長一組做埋LokMan and his friends仲啱佢

其實aiden又唔係真係咁差

咪話係viutv林鄭

「而且喺十強入專業大獎嘅比賽嗰輪，係需要咁多組去分5輪嘅比賽，每一輪嘅比賽係需要贏咗，先可以爭取嗰兩個席位，咁所以Miss Chan Chan嘅戰略係佢希望可以有MIRROR嘅成員帶領住B組攞到更多嘅席位之後，B組就可以有更多嘅人入到去，到MIRROR走嘅時候呢，即使入唔到去十強嘅人都好，都可以靠呢一個位爭取返入去。」原來導師有這樣的想法。

佢解完我都仲係覺得個賽制on99

咁唱倒歌同好聽又係兩回事

咁係因為姜B多師奶fans姐

睇番youtube view, 頭兩輪比賽, 都係A組果條最高呀!!屌!!

覺得佢個人都幾humble

咁要睇多幾次B team musical

今晚姜糖係咪會圍插Lokman

因為真係on9
求其推啲仔出黎講就有用架啦咩
正常人幾鍾意佢地都未至於盲上腦啦
對我黎講就算LU講 AL講 邊個講我都係一樣會覺得on9

不過你地班垃圾要咁講 咪由你地繼續自欺欺人 不求改善囉

比大家搞到我都要改名

我來了

邊個係呀神

有芝娃娃嘅地方就有我（禾）

Btw 問鏡仔問題個啲真係唔該起碼去睇mirror100問先

一啲啲啦 有時都要睇fans或者admin點

有新問題啦 神會唔會傷心
造星1參賽者 入咗Viu拍劇主持 Lu既好兄弟
自己google相啦

Sor 冇不推

好撚似

下個post我個造星100問係咪要置頂並持續更新

點解

好多師奶一早已經插緊

出道以來得一張㐲圖

AidenB 100分

幫Eagle b推多次先
陣間3點呀

其實我覺得喇叭芽都好似

支持Aiden

唔知有無人睇過/post過呢有Lokman, Dee Gor, Heartgrey, Alton, Angus, 繼文同Jerry
其實我覺得幾好聽(有錄音版)... 但歌詞都係重點

Lokman
兜黎兜去 又係返黎呢一度
我睇你好 你睇我好
計黎計去唔啱數
負能量怖滿大腦
有無出路 思想有分叉路
快啲搵條救命草
各位重操兄弟我做錯野 有怪莫怪
經已唔係係細佬仔 仲係唔識世界
各位師兄弟歸位 圍埋黎一齊屌鬼

Alton
入行搞娛樂 變成思想束縛
你話我 一早預咗 食得鹹魚抵得渴
Ig po 個 story 靠執雞 扮醒覺
個個冇料扮四條
一味自拍一味chok
二零一九 出走街頭
將hiphop掛係咀邊九成係阿豬阿狗
be real 咪淨係得把口
又唔敢隻揪 你班買like禽獸

Dee
重操 出show 因為
我地 homie Heyo
Retroll 搞show
重操嘻哈講下曹操

寧天下人負我莫我負天下人
想一物治一物用一步步腳印
重組香港係個事實
Troll你媽 我地唔rap煲東殘字
Troll你媽 唔做腦殘淨係搵錢
Heyo要修正JB Fuck popo抽秤
我地冇委任證
冇呃鳩秤 show u 收成
We troll u something
繼文 超渡 亡靈

Kaiman
呢個 世界 需要 重組
由我地黎重操
晚晚 都要 打仗 我地
出街要擸把刀
返屋企要我行山
黨鐵就十點閂
撥亂反正警惡懲姦
修正檔唔簡單

覺得Lokman同Alton 係講緊自己後悔入左娛樂圈...dee gor 同繼文就明顯屌狗

我意思係評判唔識欣賞呀!!!!
REAL TALK 要一睇再睇

種咗票味

啱呀明明頭2輪A咁高質都唔贏

支持E仔

聽緊
好掛住Eagle把聲

Sor又太激動唔記得不推文

我淨係聽到佢把聲都

果2件野係唔掂冇理由唔俾人話佢地喎。

Anthony 睇到迷咗講評語勁好笑

佢咁講應該已經打算出道做唱作人
唔知有冇公司想簽佢呢

好好聽
eagle bb快d做我男朋友

初戀嘅感覺

佢把聲好正
做嘉賓又唔悶 幾好笑

有學生王子feel
如果同佢做同學，一定會暗戀佢

佢唱 情歌 好sweet

我都係

好無奈，隊長唔入mirror我唔會識佢，但係入mirror未必做到佢想做既野

佢地就係覺得我地喺連登批評佢地係盲反講野唔洗負責任所以係haters 但其實我地個個都係由完全唔識開始睇每個參賽者 你有料嘅話咪唔會比人批評囉 有進步其實我地都會睇到 好似cotton咁 本來比人屌到仆街 但今次team A個real talk都見到佢有進步都有講架 另外佢本身唱歌雖然唔係特別好 但都好過大王同抖音囉 你有料邊個會屌你啫 大王同東坡夠膽講自己有料過eagle連大王唯一唔知點解可以sell到嘅樣我都唔覺得係一個賣點不過依啲野就比較主觀啦下

零死角

我係睇完佢live之後對佢有啲改觀 我都唔知點解
但本身對佢冇乜特別感覺 除左月亮

Agger本身笑佢鞋抽但睇完live覺得佢係由心發出嘅人很好

我個腦已經得翻女神個樣 冇左佢本身個樣

佢同大王一齊開live好似去左圖書館禁

係喎, 上年細貓都可以10強

剩係覺得花姐曬咗班鏡仔

啱啱先睇完琴晚個集

覺得Jeremy喺呢次參與得太多

Ian Edan Frankie呢啲咁樣幾好

係可以融入到落呢屆參賽者嘅想法 係輔助佢地多

AnsonLo都參與得多 但佢係有本事Lead住全隊

但我覺得Jeremy係想控制

佢地想學B4 純唱歌

但大前提係B4 每個唱得 而C組

加上 B4仲有Eagle bb編曲

琴晚B組個表演無咗Eagle編失色幾多

jeremy點會想控制 點解你咁覺得
佢唔係出名就得人架咩

上天是公平的

阿神話佢睇咗2個post睇到凌晨真係好好笑

其實係佢組啲人要Jeremy操心囉

唔覺得Jeremy係想控制
Jeremy不嬲都對表演好有要求
佢嗰組又好多人都冇咩主見 所以佢先參與咁多

想問幾時有記者會

到宜家都忍唔住弱弱一問

有冇Will嘅fans覺得佢邊個表演最吸引

我睇咗佢好耐

覺得佢成個外型就同Shitty 含大入面嘅海量MK仔一樣

因為琴晚講個啲表演個陣

佢係最多意見

齋唱呢個項目唔係都係佢話要做架咩

8號

係奧海城？

原來Eagle 都有睇聲林之王
我以前第一季完左都係咁loop 李友廷既歌
希望eagle 都可以好似佢咁成功

睇返噚日嗰集
Jeremy 提議唱 唔係佢話一定要做喎
我覺得佢提議有一個item唱都好正常
同埋首歌又唔係佢一個人揀
係成組嘅堅持
不過 哩一round比賽真係好無聊
之後又會有復活賽
唔知想點
節目組

睇翻尋晚果集
的確係Brian引述Jeremy話想做純唱嘅表演
但原因唔係佢想控制
而係Jeremy覺得佢地編左嘅項目冇類似嘅表演
仲有Mike呢張王牌應該要咁打出嚟
話想好似B4咁嘅都唔係Jeremy而係表弟
(但都唔好怪責表弟，可能只係剪左表弟講嘅呢次，其他人講左我地未必知)

就算C組做唔到B4嘅質素
都唔代表Jeremy lead唔住C組
節目強調左好多次
有一種悲傷係大家想突破先做
希望你會明白
Jeremy應該唔會想控制大家先咁做
只係節目剪接上令人有種咁嘅感覺

agger

點搞呀
用apps睇唔到既 重裝左都係咁！

認真 今晚到姜b 如果垃圾劇本仲係話A組輸就去佢fb個個po都屌佢內定 睇哂三組 第一輪同第二輪都應該A組贏先岩 聽到多 jj同hugo都覺得應該佢地贏

有屌魚 就即場屌9佢😂😂

我都用唔到viu個app.
連登又恰an炸j我整左成朝都用唔到app版

真係個app有問題

睇佢同AL開好正

點解Lulu可以唱得咁好聽？
我覺得咁多round 欣宜呢round算幾好聽

我都係睇Aiden開Live而愈來愈鐘意佢
第一次睇佢開live係佢一支公行山

特別係if I ain’t got u

七個字痴漢

仆街邊個走去Hottick Live同佢講，佢贏咗全民老公公投

連隊長都好好聽

希望小魚冇十強
如果唔係我會好擔心佢本人同節目組嘅生命安全

呢個問題同皮皮點解咁靚仔有咩分別

對唔住阿lu都要講 真係屌打大王同抖音囉好冇

今朝都仲睇到

推推佢 viu admin 搞搞佢啦

估唔到隊長唱英文歌咁好聽

隊長我真係好愛你冧死人啦
進步咗好多好感動

求下real talk上架啦 又去youtube聽多次😂

屌你老未大王真係入咗十強??
上到台佢單獨表演可以做啲咩

Lu同Eagle走左之後暫時心目中三甲 MC JJ Oscar
JJ同Oscar分唔到先後

戲劇表演, 飾演大王

模仿芝娃娃

youtube搵唔到link

JJ Oscar一對嚟架嘛
打和啦！

專業既mon po viutv工作人員
我想問A1隨意門個表演playback上下反轉嚟upload係咩玩法？

Viutv/ig 暫時只可 但真係好正 近排單曲之選

有事咩

好和諧同埋佢係咁叫教主快啲返去唔好凍親

Rap得好好
逐粒字聽得好清楚
嗰節奏又好正

係咪講緊另一條?
Viu 出左2條架, 一條有花蛆版, 一條純表演, 分薄哂 d views

點解要foul我lulu

aiden好聽john叔話好乖仔

其實聽聽下我覺得 B4 別問很可怕 都好好聽好好loop
係臨尾爭少少

Viu個網 造星page

最專業就係Viutv logo係唯一冇反轉

網頁同app都睇唔到咩料呀

都唔係劇透
我唔再加密喇
歡迎大家繼續加嘢
花姐造星二bingo
想補多兩句

(我個)節目效果呀
係唔公平架喇

G持

今晚可以Bing下

搵日整圖

佢真係好乖好彩初初mcc有揀到佢

B4

Edan你係咪好想入Error

明頭兩 round 都係 A 組最好睇
其他兩隊有陣時仲悶撚到樞都贏

Edan全能到 又唱得又跳得又識鋼琴又識小提琴又有喜感 邊忽error呀黃慧君
呂爵安世界第一

歡迎歡迎
花姐真係出鏡過多
又成日重覆講過嘅嘢

仲有
頂你吖 Frankie今日咁靚仔嘅

仲有 對住Jeremy
花姐係唔會讚嘅
可以由強尼代替
好穩陣 無失手

又改名
絲打你原本係咩名

花姐bingo
可以分為
Mirror bingo
造星二bingo

擔心埋viu tv安全

宇宙最靚仔嘅生物藝術品

呢個形容好好笑

藝術品被天使親吻過的臉孔

可唔可以比我親吻下
將佢擺喺博物館我絕對會去爆格我需要money heist個professor

花姐淨係得呢幾句係公道說話

咁佢都有讚過Jer同B4好聽，同隊長好型嘅

屌
睇唔到ViuTV

終於有人讚aiden

一堆劇透狗唔加密
我屌晒你地老母呀

其實點解B2人氣咁低
我自己覺得佢地dance battle同拉票真係好好睇
全部都過180手長腳長,身型比例好好,係Ian太肥有d唔夾,如果當初揀到Jeremy就正

因為唱真係重要過跳好多

仲有導師bingo
大大公司個時笑鳩Eric
好似話咩我冇心笑到咁大聲

Sor 不推文翻

跳都可以練 差都當然
唱就天生

係
Tank 最佳例子

viu係咪想趕走晒啲觀眾 唔好咁多人屌

唔知用咗幾錢補鐘先有而家咁
佢唔入真係diu tv啦

AidenB

唔知點解睇佢講野有種好治癒既感覺
又乖仔又怕怕醜醜咁

Mc eagle

成個人都好治癒好鐘意乖仔

放心係好嘅我地一班痴女一定唔會走寶

真心覺得論整體實力 jj係最好個位

搞到我諗起人間哥基跳舞

今晚team b又十個人出

Free bus

A組嘅王牌應該整個頂級男神跳舞團
隊長 Angus 免費巴 表哥 姜B

why freebus....

Freebus ig 以前d相靚仔過而家好多

花姐落既order要姜b免費巴雙人組合試水溫?

已經開始分唔清幾時係劇本幾時係真野啦

姜B收到指示

其實lokman自己都好硬頸

Lokman頂帽幾靚

係

好劇本feel

算鳩數啦免費巴

個係佢都有料既

頂級跳舞團嚟講
前面兩個同後面幾個都唔同level

成個人都靚

免費巴廢到

花姐又扮明踩暗捧?

個評價咁差嘅驚驚哋

頭先先走左去睇姜b同AL首合唱歌 依個組合就真係正啦

可以接受啦

姜濤點解咁鐘意免費巴
係咪愛

但viu最中意剪反cup

真係唔覺得免費巴靚仔
尤其係姜b隔離更明顯唔係靚仔

定係有落order

收到指示

我信係花姐指示

Angus同表哥係跳舞老師級喎

自己頸硬就得
人哋硬頸又唔得
咁有啲講唔過去

屌魚個look

搵Oscar好過啦......

諗起琴晚成個預告都係佢2個

未出皮皮同屌魚 成個po推得好慢

免費巴真係一般

嘩屌條撚魚成身粉紅色做乜撚

驚燈死佢哋

螢光粉紅

連姜B都無用

姜濤同免費巴相處好似尷尷尬尬咁

屌

又見到Eric個頭
幾時轉look

好眼瞓

邊度有2個賣靚仔?

其實姜b可唔可以試下少啲著黑色衫?
明明造型可以仲靚啲

表哥都係咩

明顯姜b高lv啲

但佢so far堅持得都好睇

唔熟
講過幾多句都成問題

可唔可以唱返廣東話歌

姜真係高幾班

冇energy

真係冇首歌識

好彩睇唔到

表哥跳得幾好架

姜仔好型

免費巴個樣遠鏡好睇過closeup

姜b跌哂watt

我媽問我係咪大陸節目

好悶

姜一個人表演應該會正好多

終於留意到

免費巴唔撚靚仔呀 Diutv咪捧佢

佢哋carry唔到隻歌個起伏

姜b廢左咁多既

好普通

首歌又係唔好聽我就黎訓著

係都教左幾耐下

呢首聽過 啱啱check原來係李玟嘅

唔知點解第2季睇差咁啲野

首歌垃圾

又係蝗語歌

呢首好似係周杰倫 定 小豬

如果呢round多女評判會有啲機嘅
但今次一個女都冇

免費巴真係k房feel

免費巴零氣勢

黑白無常？

唱撚夠普通話歌未？

好一般
免費巴又唔係唱得好

超級巴士 屌

超級巴士

啲評判全部都咁厚道

想睇B3多啲 呢個表演冇咩特別

跳同唱都麻麻
兩個唔多夾

廣東歌唔再講喇 講咗好多集
其實唔夠氣點解唔加backup vocal

花蛆俾咗幾多錢評判讚免費巴

舞又唔齊
屌
好乜鳩

不過不失 唔會有興趣去loop第2次咁

評判咁好人嘅

免費巴入咗mirror咪又因ton嗰類成世都紅唔起

呢種歌+舞應該oscarli嗰啲柔軟骨先會跳得好睇

覺得評判都收到花姐指示要正評
一個咁普通既表演都中上....

悶到嘔都講到好好

免費巴好有大陸男角feel

都係肥姜正

好悶喎......

咁都收貨？

唱又唔齊舞又唔齊...中上?

內定

咁叫有化學作用
AL笑而不語

啲評判都好hea
好~好好好~

姜B

姜濤笑到春心盪漾咁

免費巴勁撚似整容

免費巴畀咗幾多錢viu?

想睇姜b喊多啲 好靚仔

兩個都成日喊

想嘔 屌你老母

可唔可以唔好再喊

姜b比上屆係靚仔左好多

所以咪只係中上囉

免費巴真係唔得喎 唔係想特別踩佢
但佢真係冇咩特別長處

悶到喊都話好睇 ⋯⋯

屌你 viutv個旁白

一般咋喎

喊夠未

我覺得正正常常
但冇特別 仲好無聊

點撚解啲評判咁好人有讚冇彈

姜b件衫好低 係咁望住佢鎖骨

好尷尬

佢兩個嘅火花係好正

屌隔離有個造星爆料post搞到我冇心情睇比賽

你唔係做得差
但係你係好撚普通lor
邊撚到大熱

岩先企係喊個個隔離個時靚仔過表演個時

好假

話中下都要偷笑啦

苦笑

見到倫永亮
就諗起今日fb有人話教主似佢

免費巴> brian（啪骨）

Viu fb 姜濤個po 啲姜糖係咁鬧lokman

仆街學jeremy

講靚仔同charm，mc屌打

眼疾

D表演越黎越悶
睇住佢兩個跳真係有睇到少眼訓
應該五論表演真係太過chur

快撚啲捽碟啦咁

走埋去睇live版 一樣勁掂喎
btw我隻眼係去左AL度

免費巴又唔係差嘅
不過普通囉
即係平民呀

佢見免費巴喊
好似有啲不知所措咁
個樣好似心諗: 喊乜鳩？

點解MC喊得咁加分
免費巴喊得我咁想反白眼

Link

姜濤好似好鍾意佢明幫佢。

因ton都叫kai kai地上綜藝節目玩得下
免費巴成碌木咁有乜好睇

對白真係好似

佢哋唔識欣賞

收到order

其實無評語係慘嘅 但係點解你會無評語 咪就係因為你唔夠搶眼 唔夠光芒去蓋過人地

唔得嫁
佢鍾意著黑色因為顯瘦

倫永亮乜撚都讚

見到教主同女開房太傷心

教主跳舞真係好好睇

好一般
唱又唔夠上集jj同hugo
跳又無angus咁正

屌 免費巴好靚仔

mc型lor

姜son!!!!

好大陣大陸味

ching要驗眼

依家抄姜濤穿衣風格都似

似喎

驗眼啦巴

頂今日大半集都係比免費巴
我想話覺得頭先免費巴喊 同姜濤之前係MG扮jeremy喊個個感覺好鬼似

似足9成

我知啊 但一上台表演加埋啲暗燈光 個個round都係咁就有點悶

特務肥姜好睇好多

應該好多人都係。

無得比

Phoebus喊個時姜濤都眼濕濕咁

係，成個表演冇亮點

因為mc係覺得自己做得仲未夠好
免費巴覺得而家咁都收貨

好似呢張

一喊就知到底果個人係咪靚仔
Mc
免費巴

唔樣衰既

啲姜糖一見有人話佢偶像個組就發癲人身攻擊人架啦
等睇又有姜糖負評我

屌 咪撚再讚免費巴啦 淨係皮膚都已經輸 成班打手

TEAM B

明明同上季Jeremy講嘅嘢差唔多
但我會同情 Jeremy 不過對免費巴反白眼

專登比免費巴sharp d 架

姜濤同免費巴兩個咁似 有咩睇頭
上年肥姜成功係因為兩個人有反差

Team b

戇撚鳩話無人俾評語你
你諗吓自己同呂爵安差啲咩先啦

無人comment都入到圍喎
咁都要喊
好多人俾人讚都入唔到呀

口鼻好肉酸

唔知點解總係冇１咁好睇
好似小左Ｄ野睇咁

其實我好欣賞姜B嘅努力同實力
但佢下下自己諗表演都黑色型格跳唱蝗語
我真係好厭

有無絲都覺Justin好charm 淨係身高已經濕左

又有得睇教主

呂爵安

冇mc 屌

Edan

好on9 話lokman 葡萄佢 自大到

兒登女世界第一

Jeremy好誠懇但佢真係完全唔覺

大王跳唱

JERJER

anson lo

MC又出黎暗殺免費巴

對腳玩成晚

成組得Edan唱得

mcc又偏心大王
大王憑乜呀屌你老母

其實個表演又唔可以話差 但係真係唔係特別好睇囉

好高既小鮮肉

AL好嗲好溫柔

但jeremy感動到我
免費巴不了

唱跳點解要加George呀?

Jeremy都喊得好過你呀超級巴

大王 抖音

大王嗰堆都係煮到埋黎俾佢地食 so easy

Team B

EDAN + AL 正

抖音耶快撚啲躝

又有大王 ,東坡

屌你呂爵安好撚正呀

大王 東坡不了

東坡好撚樣衰呀屌

叫條抖音佬做啦

freerider

整道具lol
Drama soc幫到你

因為你地foul撚左b3

免費巴>>>>>>>>>>>大王加東坡

B3世界第一！！！！！！！！

無mc唔睇了

B3!!!!!!

教主edan

Mcc講佢地唔夠b team靚仔 所以要加大王

肥fung 有義氣

肥B3

睇得出肥豐本身個人係幾nice
係之前係比Viutv做鳩佢

ＥＤＡＮ啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！１

B3

B3!!!!

B3有愛

大王你已經乜都唔識
積極學吓整道具好唔好

又搵肥豐佢地做condom

B3好撚正

肥豐
John叔叔
呢兩條友洗唔洗咁好

B3!!!

屌你老母MCC
你對唔撚對得住B3
屌你老母臭閪

好掛住B3

又大王，躝啦

對肥豐改觀了

大王又展現自己廢嘅一面

工具人

屌擺明擺呂爵安同al落去 顯得佢地好勁咁
收皮啦係edan同al功勞咋

呂明星

睇得出B3係真frd
好鍾意B3呢team

B3情edan

B3太好人...

我愛B3

b3最高

痴撚線 點解b3佢地可以唔小器架
好大愛

無B3個組
你MCC什麼都不是

edan你仲有冇聽電話

真係好有愛
屌大王、東坡死翻出去讓d位啦

john mak

繼兒登女之後 又多一個花名

肥豐
B3有愛

東坡食屎啦

你睇佢第一次出場唱成咩樣 諗起都攞命

屌仲敢叫返b3黎幫手好唔好意思
還返個位比佢地呀

戇撚鳩MCC
一個大腦都唔撚留低

要不是b3⋯⋯
屌，當人condom咁

其實分組之後睇到呢條友好好人又唔寸

大王 東坡 我屌你老母呀

B3有愛
實係同Edan好fd先捱義氣

肥豐 john mak兩個都好正啊
B3啊

B3 係condom

B3世界第一
好想喊

哇！！！終於有男團ＥＤＡＮ睇！！！！

Edan人緣真係幾好

有番B3番嚟
橋王同道具王
點會唔好睇

呢d先係我地想睇既兄弟情

jj

John Mak
肥豐
B3缺一不可呀！！！！！

B3真係好好
花姐你對唔對得住佢地

我愛B3 花蛆你對唔對得住佢地

東坡好撚樣衰
大陸仔樣

又普通話

唔識做咪學,咩都唔做又要霸位dllm

全力吹奏Team B

屌你老母又蝗語

又蝗語 仆街

唔係佢地玩既話 有道具都係另一件事啦

躝啦又蝗DLLM

真係型

咪就係

又係蝗語
乜廣東話唔夠氣勢咩？

又係b1啲唔知乜taste嘅歌

有抖陰坡就會唱蝗語
屌你老母抖陰坡
你係咪唔撚識廣東話呀屌你老母

ＥＤＡＮ唱得好好喎

屌你老母條支那仔講蝗語真係冇違和感

衰喺首歌到

同步左

抖陰耶rap成日食咗幾隻字

屌 我老豆都話唱乜撚野歌

媽呀，又蝗語

屌你呂爵安係咪想我死

從來都冇唱過廣東話

抖音坡個嘴中風？

唱廣東話歌係咪咁難

又係蝗語
唔識廣東話咩

有無咁中意蝗語歌

我想聽廣東話歌

想聽廣東歌咋屌

edan真係世界第一

首歌又係好難聽

AL跳舞真係幾型

老老實實
又係anson lo式表演

似係
但曲風都唔駛咁蝗

收撚皮啦大王

edan

仲會唔會入返去

大王

大王收皮啦好嘛

本身首歌已經難聽
佢地唱得更難聽

大王好撚柒啊

呂爵安世界第一！！！！！

由第一集屌到而家

開頭幾型都冇用，聽到蝗語就

大王 笑死

Anson lo佢地次次都衰係揀歌度

甩嘴 好撚柒

屌又係蝗語
D props同出場幾好我都即刻turn off曬

Anson Lo跳舞勁有力

選歌零共鳴

大王甩撚哂

呂明星世界第一！！！

其實係咪依家啲00後好鐘意聽蝗語歌

垃圾大王又唱錯

大王 抖音坡 你兩條廢柴收皮啦

VIU MON PO狗同我聽撚住
我要B3直接出道

岩岩穿左

Edan世界第一
我老公

大王喺中間

男主角大王

坐肥仔隔離係咪193嚟

viu個網係咪入唔到呀

好難聽

大王次次都要表情猙獰+串串貢+側一側頭咁唱package嚟

mc好得意

Props贏咋喎

呢個真心好睇喎

好睇
但蝗語

唔講咁多
呂爵安世界第一！！！！

呢個幾好睇 真心

Ian又黑面啦 要我推版

mcc叫嗰野笑柒死我

呢啲選擇擁護支那文化嘅垃圾根本唔值得人支持

Edan 真心好正

好全能

百變星君

視覺好睇
蝗語敗筆

好撚憎條支那仔

唱歌真係幾廢

好睇但首歌好難聽

肥fung本身係nice樣來嘅

加個麻包袋笠住個樣仲好

B組完美屌打A組
點解呀
因為B3呀屌你老母

係型但真係好難聽

真

呢姐贏硬啦

雖然唱得麻麻 但表演設計都幾好睇edan

好睇但首歌好乞人憎

贈字

終於見到男團Edan

呂爵安條橋世界第一

b3既功勞

東坡=扣分啦

唱得唔撚掂

係咪要送埋墨寶

佢仲要一嘢整開自己條被肩

What the fuck of the ending

4 個字

百看不厭 目不暇接給

屌究竟整幾塊版有幾難
要人幫

Edan終於有得做男團
好型！！果幾塊板用得好好

我愛你呀呂爵安
我都贈你四個字 完美無瑕

好彩有edan

唔該快啲foul大王

屌你老母東坡耶食屎啦
有你就有蝗語

好睇但唔好聽

Brian 著到咁

大王=垃圾

不過廣東歌又好似無乜歌好跳唱 唔通揀的士陳咩

又抄
仲要抄得咁足 驚人唔知

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔撚齊都36
屌你
贏樣咩

43

43！team b!

英文囉

哇屌條魚套衫

屈edan

除左anson lo同呂爵安 其他foul哂佢啦

又輸歡呼

A組好橙

我要廣東歌

郭弱城？

咁頭先都擺到明話俾大家知既

啪骨同屌魚

edan攬到al好實

五連輸

冇b3一定冇咁好睇

Team A overrated
唔值呢個分

a組輸都癲咗

贏硬啦

做大戲

有難道

A組笑撚死

但係A組連抄都唔撚抄
抵豬

姜B又輸 佢會唔會覺得好挫敗

設咩計呀抄就抄啦

嗰幾塊壁報板真係好似中學語劇表演
但真係用得好好
我就嚟覺得匿喺後面郁塊板仲難過企喺前面嗰班

公道啲講，冇佢都有蝗語
但係得佢講蝗語講到真係同蝗冇分別咁

好好睇 除咗跳果五個
仲有後面推板果五個 整板果四個
team b團魂太強大！！
想要完整版睇清楚啲

B組！氣勢！

Yeah!!!!!又輸!!!!!!!

其實miss chan chan幾識揀人

大王冠軍啦 應該

Rain P

完美無瑕呂爵安！！

肥豐 john mak真係好好

差d錫到

有冇一round係唱歌battle呀，姐係lan vs jer vs mc

B組真心長期都高質

好幾年前睇啲毒毒動漫表演都有呢種板咁

不推文thx

戇鳩MCC全部foul晒

好想睇EDAN頭先solo個part大頭鏡頭

又係影咁多George，討厭。

A組輸到傻左 😂😂

大王換衫穿咗崩

唔識foul人呢

好撚懷疑條友唔識廣東話

Team b always 20!

屌你Rain P

anson lo 真係好正
viutv會唔會考慮出focus版比我地j

所以radioactive炒車大家都錫住唔屌

金剛同麥包過左viutv？

上屆同今屆既隊友
肥仔變免費巴

大家不推文呀記得

應該後天學 母語蝗語

無論之前定而家 b3都幫咗b組攞咗好多分
但偏偏foul咗佢地

Edan個殺手look好正吖！！

佢地一睇就知幾nice
係肥豐之前比Diutv做鳩佢

b組個setup 好撚柒 百變星君咁想點 香港人真係好多盲人

Team B 團魂強大！

你呢？

條抖陰有口音㗎

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (64)

佢笑喎ching

揀到b3幾個咁無私嘅condom

班c9真係

吹奏下Jer先 :

推板推得好好呀！！！

屌你自己都唔記得不推文啦

我都覺得係

呂殺手世界第一！

五連輸
成就解鎖

無得咁比 肥仔外掛嚟既
除左唔係靚仔 根本完美

其實B組好大程度每個回合都係AL同Edan carry
A組 姜b 從來冇carry過teamate一次 次次都係趾後腿

今集算少咗架啦

agger 問題係佢入撚曬骨
抖音閪支那仔快啲躝屍趷路唔該